Ette tuli kapten Siimon Hämäläinen oma kahe wastase Aleksander Tekman ja Jüri Tiidus, sest tema õmblus masin oli Aleksandri kääs harida ja Jüri on seda linna lubanud wiia ja on lasknud masina ära kaduda. Kohus mõistis: et Aleksander peab maksma 7 Rubla.
Ja Jüri peab maksma 8 Rubla.
Sellega leppis kapten. Aga nad ei maksnud ära. Seega kaebas kapten edasi.
